我哋要把握呢個機會令港共倒台

有冇高人可以集思廣益
趁佢病攞佢命
把握機會奪回屬於我哋嘅權力
取代無能政府
點可以完美發動一場政變？

Push

Same ask ah. Let’s brainstorm

先動搖藍絲對港府以至中共既信心

FEEL到好撚多藍絲內心都好撚不安

先洗走啲藍絲番大陸繼續食野味先啦

有槍我join

up

黃經圈

推

唔好錯失良機